唱do you hear 成日都聽唔到會唱依段

每次聽到大家唱的時候好多都係唱
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

之後再繼續loop,但成日覺得下一段先係靈魂
唔單只係表達憤怒而係要爭取自由

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!

下次大家唱埋依一段好無

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

上星期第一次睇呢套戲 好大感觸

因為好難背

71前背左 結果71到打後都冇人唱到

手機down首歌落黎聽好易背。

明明下半段個意思先至合乎抗爭，但就冇人唱

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

成日一想唱的時候就無得唱落去

己經比人loop返

同sing hallelujah一樣，明明有成首但淨loop同一段

Then join in the fight
That will give you the right to be free!

支持！ 唱哂成首

推上熱門叫大家一齊唱哂佢

個人認為最好聽既version
每日聽聽到識背為止

第2段講france

同意

次次都冇人唱 又再無限loop第一段
明明第2段先係精神重心

淨係記到頭一段

上次拖手有聲樂女團唱

太勁 我唔敢JOIN

推到一齊唱

背左佢

大家唔好再唱好唔好

因為第二段後面好快 啲人唔記得點唱會唱到lur埋一舊
利申：9up

點解？

支持

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

post Twitter 可以post呢條link